<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="games">
        <item>十五二十_从古到今非常流行。游戏规则十分简单，两人相对同时伸手出指（双手能出的数字为0、5、10），口中报一数字（即二人出拳数字之和0、5、10、15、20），与双方伸指数目之和相同者胜，输的人罚喝酒，两人都喊中就继续。</item>
        <item>真心话和大冒险_通过猜拳或者抽牌或者其他方式选出来那个人要选择真心话或者大冒险。真心话就是可以让在座的任何一个人问任何问题（哪怕很隐私的都可以），必须如实回答。大冒险就是要被在座的人指使去做一件事情，类似跟陌生人说TMD、我爱你之类的话，是一个玩人的好招数。</item>
        <item>傻瓜拳_两人同时出拳（剪刀、石头、布），如果相同，则喊"他傻瓜"；如甲方赢，乙方输，则甲喊"你傻瓜"，乙喊"我傻瓜"，谁喊错则为负方。此游戏好玩之处在于考你的反应速度，越喊的快，越容易出错。这个游戏现在有了淫荡版。</item>
        <item>剪刀、石头、布_最普通而最又流行最有历史的游戏玩法，不一定要在酒吧，在任何地方都可以玩，如果这个游戏你都不会玩，那你实在是。。。。。。没有童年的可怜虫！</item>
        <item>七八九_把两粒色子放在一个杯子里，轮流摇，摇到1、3、4、5、6都不用喝，摇到7，不用喝酒，但要往公共杯里面加酒，想加多少就加多少，然后到下一个，摇到8就 要把公共杯里的酒喝一半，然后继续摇，摇到9就要喝完，然后随意倒酒再继续摇，摇到两个1可以指定在座的任何一个人喝玩这杯酒，如果摇到两个相同的点子， 摇色子的顺序就倒转一下。</item>
        <item>数七_▌一圈人一起玩比较好玩，就是从1开始，每人按顺序说一个数字，到7或者7的倍数不能说出来而换成拍自己的大腿，如果不幸说了出来，就要罚喝酒，然后再重头开始数过。</item>
        <item>大话色盅_每人一个晒盅5个晒子，最少要两个人玩，以两个人为例，两人摇了晒盅后正式开始，每人喊一个数字，两人最少从二开始，如两个三，如果对方不信认为你讲大话就 可以开你，如果加起来的筛子没有两个三的话就算你讲大话，你输！如果对方相信就继续玩下去，就轮到你喊，但是你喊的数字要比前面喊的大，如果前面喊二个 三，你就只能喊二个五或者三个二之类，依此类推。一点可以作任何数，但是如果一点被喊过了就只能当作一点了。</item>
        <item>飞镖_历史悠久的酒吧游戏。可以边喝啤酒、饮料边比赛或助兴，气氛十分轻松、活跃和热烈。只要三支镖和一个靶就可以让你们玩一晚上了，重庆很多小酒吧都有这个。</item>
        <item>打枪_做庄的人用手指着某一个人或自己，"砰"一声，被指的人不能动，而旁边的两位必须把手举过头顶。如果指着自己，则身边的两个人必须举手。如对天放枪，则全体举手。</item>
        <item>猜色子_准备一个色蛊，十个色子。摇的人在摇之前，随便报一个数（1—6），开了之后，被你说中几个就拿几个出来。下一个人继续摇、喊数，一个都没喊到的人就喝酒，然后没喊到的继续摇，直到猜对为止，所有的色子都被喊到就开始下一轮。还剩一个色子的时候最倒霉，6选1。</item>
        <item>俄罗斯转盘_取 六个杯子，分别倒等量或者不等量的酒（看玩家的爱好），然后准备一个色子和一个杯子，由参加者轮流摇色子，摇到几，就把第几杯酒喝光，如果杯子是空的，摇 色子的人就往杯子里倒酒（多少随意），然后轮到下一个人继续摇，如果色子掉出杯子，摇色子的人必须先自罚一杯，再重新摇。</item>
        <item>小蜜蜂_口令是"两只小蜜蜂啊，飞到花从中啊"然后两方石子剪子布，猜赢的一方就做打人耳光的动作，同时口中发出"啪啪"两声，输的一方要顺势摇头，作被挨打的动 作，同时口中发出"啊啊"两声，如果两方出的一样，两个人都要做出亲嘴的动作，还要发出亲嘴的声音配合，动作或者声音出错的人就要被罚喝酒。
        </item>
        <item>数青蛙_口令为"一只青蛙一张嘴，两只眼睛四条腿；两只青蛙两张嘴，四只眼睛八条腿。。。。。。"，以此类推，每人轮流说一句，说错的人罚喝酒。</item>
        <item>007_由开始一人喊"0"指定一人，那人马上喊"0"再任指另一个人，第三个人喊"7"用手比作手枪状任指一人，中枪者不发声不做任何动作，但中枪者左右两旁的人要把两手举起来作投降状，同时口中要发出"啊"的声音，出错人的罚酒。
        </item>
        ▌<item>棒棒鸡_分别有四种东西，老虎、棒棒，鸡，虫，规定棒棒胜老虎，老虎吃鸡，鸡吃虫，虫钻棒，两人相对，手拿筷子或其他类似的棒状物敲桌面，口中喊"棒棒，棒棒"然后同时喊出以上四个东西里面的一种，输的人罚酒，如果两人喊的相同，或者同时喊出棒和鸡，虫和虎则不分胜负。
        </item>
        <item>猜词语_在座的人分成两派，先由一派指定另外一派一个人出来，然后到旁边去给他说一个词语，被叫出来的人只能比动作或者借助物品来表达，但不能发现声音，在规定时间内，如果被猜出来，则出题的那派被罚喝酒，反之，比动作的人这派罚喝酒。
        </item>
        <item>划拳_两人对坐，口中喊一数字（0—10），同时一支手比出一个数字来（0—5），如果喊出来的数字与两个手指相加的数字一样，就算赢，对方被罚喝酒，如果两方都喊到，算和，继续再划
        </item>
        <item>库克船长_玩法和007类似，由开始一人喊"库"指定一人，那人马上喊"克"再任指另一个人，第三个人喊"船"后再指一人，第四个人边喊“长”边再指定一个人。最后被 指的人要用手拉汽笛，嘴里叫“呜”而他旁边的两人均要做划船的动作嘴里叫“嘿咻嘿咻”。而且只能在不靠拉汽笛的人的那一侧划。出错人的罚酒。
        </item>
        ▌<item>抓老鼠_所有人一起喊“抓老鼠抓老鼠抓抓抓”，喊两遍，其中一人喊“3只（举例）”，接下来的那个人有两种选择，他既可以喊“抓住了”也可以喊“放弃了”，如果“抓 住了”就算做一只。知道三只全被抓住，所有人高举双手一起喊“万岁”。第三只后面接着的人继续喊要抓几只。游戏继续。出错为止。喊“抓住了”的时候，必须 把手抬至胸前做抓住的手势；喊“放弃了”的时候，右手轻击额头。
        </item>
        ▌<item>手口不一_所有人一起喊“说一套做一套，手口不一”。然后其中一人开始，拍腿击掌，用手比出一个数字，比如5，而此时嘴里必须报出除5之外的1-5中的任何一个数。如果说的和手比划的相同便算输。
        </item>
        ▌<item>吸星大法_男女岔开坐成一圈，用嘴吸住一张扑克一个一个的往下传。OK，你有足够的肺活量可以玩无限多动作，可以跨越N人去找你下一个人来接牌，牌掉了罚酒：）
        </item>
        <item>撕纸_差不多撕一长条餐巾纸含着用嘴一个一个撕下去，接过去后前一人嘴里必须留有纸，呵呵，当然撕到后面纸是越来越少，放弃的罚两次，尝试没成功的只罚一次
        </item>
        <item>比大小_每人抽张牌贴在自己脑门儿上，这样每个人只能看到别人的牌面而看不到自己的。一个接一个问旁边的人：“你觉得我需要换吗？”在得到对方回答后可自行判断要不要换牌，若要换则从剩余牌中抽一张，把原来的牌扔掉（不得差回去），最后一圈轮完一起亮牌，点数最小的人输。
        </item>
        ▌<item>色子玩法_两个人一人5个色子，摇开后，自己摇到1的放在对方色盅里，摇到六的拿出去放在一旁。最后色盅里有剩色子的人赢，色盅里没有的色子的输了喝酒。
        </item>
        ▌<item>传牙签_参与游戏者每人抽一张扑克牌，然后相继按扑克牌的顺序坐好，持最小（或最大）的那张扑克牌的人为先头，用嘴衔住那根牙签，依次传到下一个人的嘴里，不许掉 哦，注意不能借用手或任何工具帮忙，如果掉了，那自然要受到惩罚喽，传完一圈后，游戏未完。将牙签撅一半，继续抽扑克牌，按新的顺序坐好，接着下一轮的传 递……继续撅一半……再撅……越来越刺激
        </item>
        ▌<item>国王游戏_就是有很多张牌(或者纸)，其中有一张是写着“国王”，其他的就编号1。2。3……。等数字，然后大家就开始抽，抽到“国王”的人可以在不看其他人数字的前提下，指定几号(如2号和3号)做某事。比如说：2号和3号互相打架!或是1号和6号接吻等等。
        </item>
        <item>接龙_第一个人说你好的好啊，第二个人说，你好的好啊，好漂亮的亮的亮阿，第三个人说你好的好啊，好漂亮的亮的亮啊，亮晶晶的晶阿。一直到有人接不上或是记不全前面人说的。
        </item>
        ▌<item>我爱你VS不要脸_听上去有些“暧昧”，实际上是个练反应的好游戏。众人围坐成一圈，规定只能对自己左边的人说“我爱你”，对右边的人说“不要脸”。两人之间只能连续对话3次。一旦有人说错，即受罚。
        </item>
        <item>箩卜蹲_将参与者分成四堆以上，每堆人手牵着手围成一圈，给每堆人以颜色或数字命名，任意指定一堆萝卜开始统一下蹲，同时还要念词，再指定别的萝卜堆做同样动作，目标要一致，依此类推但不能马上回指。以一实例加以说明。有红、白、黄、紫四堆萝卜，白萝卜先蹲，蹲的时候念“白萝卜蹲，白萝卜蹲，白萝卜蹲完红萝卜蹲。”念完后所有白萝卜手指一致指向红萝卜堆。红萝卜们马上要开始蹲且口中一样要念念有词，之后他们可以再指定下一个但不能是白萝卜。
        </item>
        ▌<item>五毛和一块_在游戏中，男生就是一块钱，女生则是五毛钱。游戏开始前，大家全站在一起，裁判站边上。裁判宣布游戏开始，并喊出一个钱数（比如3块5、 6块或8快5这样的），裁判一旦喊出钱数，游戏中的人就要在最短的时间内组成那个数的小团队，打比方说喊出的是3块5，那就需要三男一女或七女或一男五女 之类的小团队。请记住动作要快，因为资源是有限的，人员也很少有机会能平均分配，所以动作慢的同志可能会因为少几块或几毛钱而惨败，所以该出手时就出手， 看见五毛(mm)先下手为强；当然动作快的人员不要一味的拉人，有可能裁判叫的是3块5，但你们团队里已经变成5块了，这时候你就需要踢人了，该狠心时就 狠心，一般被无情踹出去的都是可怜的一块。
        </item>
        ▌<item>碰球_比如有十个人喝酒，那么率先开始游戏的人为1号，那么1号喊“哎呦我的1球碰6球啊”，那么从1号往下查的第六个人就喊“哎呦我的6球碰X球啊”，他喊到哪 个号哪个号就接着说，依次类推，直到有人说错或反应不过来罚他喝酒为止。然后再从这个人这开始，这时候这个人就是1号了，下面的人开始重新排号。通常几圈 下来都会有那么几个反应不过来的多喝几杯，喝多越多越迷糊，越迷糊就越答错，答错接着喝，直到趴桌子底下为止。
        </item>
        ▌<item>猜牙签_由一个人在手中握着N根牙签，这个N小于等于桌上的人数，也可以没有。然后请大家猜他手中的牙签数。每个人猜的数目必须是不一样的哦。谁说对了，谁就喝酒。要是没有人说对（比如他手上没有，而人人都猜了一个数字），拿着牙签的人就喝酒。
        </item>
        <item>大小西瓜_没什么难度，这游戏要求在口喊大西瓜的同时，手上比划出小西瓜的轮廓；反之亦然。</item>
        <item>我猜，我猜，我猜猜猜_道具信手拈来，是桌上的筷子。拿来，掰成四段，择任意数目（不得空手）放在手里，让其他人猜其中有几段。有人猜中，喝酒半杯（此时大家战斗力下降不少），道具转入其人手中；无人猜中，执物者自饮，继续出手。
        </item>
        <item>开火车_在开始之前，每个人说出一个地名，代表自己。但是地点不能重复。游戏开始后，假设你来自北京，而另一个人来自上海，你就要说：“北京的火车就要开。” 大家一起问：“往哪开？”你说：“上海开”。那代表上海的那个人就要马上反应接着说：“上海的火车就要开。”然后大家一起问：“往哪开？”再由这个人选择 另外的游戏对象，说：“往某某地方开。”如果对方稍有迟疑，没有反应过来就输了。
        </item>
        <item>唐僧，妖精，孙悟空_两人相对，每个人做念经的动作（两手核实）在胸前画圈同时口喊“唐僧阿唐僧”开始，规定：唐僧吃孙悟空，孙悟空吃妖精，妖精吃唐僧，喊这三个人物的时候一定要做动作，如果喊唐僧就继续念经，喊妖精就双手举过头顶后孜牙（呵呵，这样才像阿），喊孙悟空的也要做猴子的动作，这个大家都会的。负者饮酒。
        </item>
        ▌<item>官兵捉贼_分别写着"官、兵、捉、贼"字样的四张小纸这个游戏最好是四个人来玩。将四张纸折叠起来，参加游戏的四个人分别抽出一张。抽到"捉"字的人要根据其他 三个人的面部表情或其他细节来猜出谁拿的是"贼"字，猜错的要罚，有猜到"官"字的人决定如何惩罚，由抽到"兵"字的人执行。
        </item>
        ▌<item>杀人游戏_参加人数以10人-20人较好，最佳人数12-16人，另设法官一名
        道具：和人数相等的扑克牌，或任何有不同标记物，也可以以名片代替
        角色： 捕快、杀手、平民
        胜负：
        捕快找出隐藏的杀手---捕快赢
        杀手杀光捕快---杀手赢
        规则：
        拿出19张牌，指定抓到4张A 的人=杀手（4个人）指定抓到4张K的人=捕快（4个人）其余抓到别的牌的人==平民（11个人）另外有一名法官游戏开始由法官发一张牌给大家每 个人记住自己的牌这时法官宣布 "天黑了大家（请睡觉）都闭上眼睛".........
        接着法官宣布"杀手们请睁开眼睛 " 抓到4张A的"杀手"悄悄 的抬起头，睁开眼睛认清同伙。法官接着宣布"请杀手们达成共识杀掉一个捕快"4个杀手这时只能用眼睛互相做交流、沟通（记得注意不要能出声 响）.........共同指定一个人.........杀掉他。
        然后法官宣布" 杀手闭上眼睛请捕快们睁开眼睛"抓到4张K 的"捕快"悄悄抬起头睁开眼睛认清同志。法官接着宣布"请捕快达成共识指出杀手" 4个捕快这时只能用眼睛互相做交流、沟通（记得注意不要能出声响）.........共同指定一个人并以询问的眼光看着法官，法官这时以点头或是摇头的方式给予一次提示。
        接着法官宣布"请捕快们闭上眼睛""天亮了 OK 大家都可以睁开眼睛了"。等大家睁开眼睛后，法官宣布杀手们-杀死的 那个人出局。
        然后大家展开讨论平民、杀手、捕快随意发言指正谁有可能是杀手。杀手们可以诱导平民一起帮自己指正捕快是杀手捕快们也可以诱导平 民一起帮自己指正杀手平民们也可以凭据自己推理指正杀手经过讨论（3、4分钟），最后大家分别举手表决指正谁就是杀手那个人即出局（不管他是否杀手、 捕快还是平民）。
        然后法官宣布剩下人重新闭上眼........循环以上规则
        最后一直到一方全军覆没捕快赢或者杀手赢
        杀人游戏的窍门：
        1、一定要 仔细观察每个发言人的逻辑性
        2、找出发言者的偏袒性
        3、错误的诱导对方的判断性
        4、拉拢自己的支持者
        </item>
        ▌<item>江湖刀棍_人在江湖混哪有不挨棍呀(人在江湖飘啊谁能不挨刀啊)，我一（二三四五）棍(刀)砍死你呀(出手指，五大四＼四大三依次，一大于五)?
        </item>
        <item>数字陷阱_游戏人数：10人一桌为宜。
        规则：庄家暗写下一个数字0-100间，从庄家下家开始顺时针报数，下家每报一次数，庄家缩小范围，依序接着猜，直到最终有人猜中此数为止，猜中者落入陷阱 罚节目或酒一杯。比方说庄家写20，第一下家说35，则庄家报数
        </item>
    </string-array>
</resources>
